有冇巴打聽開西班牙語歌？求推薦

好鍾意呢種活潑激情嘅歌

Sofia

Que Lloro - Carla Morrison

Shakira

有聽墨西哥d西班牙語歌，個陣信和地庫2蚊一隻，買幾隻返去試，超正。

第二首係YouTube一打Spanish song嘅top result
上面Sofia我都鍾意 之前上堂老師播過一首好好聽，可惜唔記得叫咩名

用語言黎分音樂
On撚9

Spotify d Spanish playlist 好正同好多

Paty Cantú 啲歌

親